黃毓民: 蔡英文為選舉 拒收陳同佳

黃毓民 毓民踩場 ep1134
蔡英文為選舉 拒收陳同佳

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

碌然真係一生人都係圍繞選舉二字

乜人做乜野都係為選舉

佢評香港就極本土

佢評台灣就變藍絲...

黃毓民 毓民踩場 ep1121
黃之鋒表錯情 民進黨關心香港只為贏選舉

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

講陳同佳聽琴晚集光明頂仲好
郁民成日忽略晒d法律細節
唔通叫陳同佳自己坐飛機拎住袋證明坐飛機去台灣?
隔離仲坐住一家大細既家庭?

證據

佢純粹反綠營啫⋯⋯

遲d綠營反攻大陸佢都會屌架

咪係
呢個point其實應該好明顯

有乜可能, 香港政府明知佢係殺人(嫌疑)犯, 但都俾佢自己買機票, 同其他市民一齊搭同一架飛機去台灣.

黃毓民 毓民踩場 ep1068
韓國瑜訪星馬 旋風效應國民黨無人能及

黃毓民 毓民踩場 ep1084
韓國瑜民望高企 國民黨如何化解巨大羣眾壓力？

屌 一個民選總統唔為選舉為乜

佢係親國民黨架

佢見綠就反

唉

所以佢講台灣問題真係唔駛聽

冇錯

Pull

終極暗共
從來只有共產黨想送過去

秒殺

攞多疏蕉

佢自己都為選舉, 出賣梁天琦

早幾年咪又係狂屌本土青政梁天琦佢哋
根本私怨大過天

地下共產黨

真係好撚戇鳩，我真係驚呀如果佢坐我隔離
而家仲比佢喺香港週街走

碌然你唔講下韓國魚既？

暗共